大家既行房四寶包括啲乜

肛塞
口咖
假撚
繩
你地又會係邊4樣

鮑姐

鮑

好撚快

鮑姐
鮑姐
鮑姐
and鮑姐

鮑姐 做唔到第一個

揀好同鮑姐玩邊樣未

乜你唔係其中一樣係鮑姐咩？

人哋一把年紀頂唔頂得順呀

首先……

呀
呀
呀
完

屎，忽，勿，演

嘩樓主咁樣對鮑姐

利申 左青龍右滑鼠前AV後紙巾

成班辣殺連登仔 鮑 鮑 鮑 我鮑你老母咩

咪係😩成班小學g係到鮑鮑鮑
吊距地老味

你就一定係驅風油啦

魚
包
女
且

驅風油
老藕
老薑
四塊半

正喎 手足

驅風油 花生油 保鮮紙 美極

Ky
皮鞭
蠟燭
Lin頭夾

原來係M 底

你地中計啦

打火機
麻繩
火水
眼罩

hitachi magic wand
淫賤界既聖劍excalibur

樓上全部講過扑野個陣要同鮑姐扑
你地同樓豬有咩分別？？？？

書

紙巾，電腦，滑鼠，水

鮑姐
膠袋
驅風油
Ali (掩飾用)

鮑姐
驅風油
脷底丸
平安鐘

套鮑撚棒

得啦好撚醒啦你，我地全部都俾樓豬撚好柒，你滿意未？

醒過你就緊

醒到想幫你含

馬具型口塞
鼻鉤
乳夾
繩

1.魚
2.包
3.女
4.且

眼罩
制服
口塞
手扣